［有圖］美味佳真係好正

踩單車環香港一周以示慶祝

而家員工又串 野食又無以前咁好食

好串咩
啲阿姐幾好禮貌架喎

得夜晚做通宵個肥婆串
其他ok

燒野食成日化行妝搽指甲油嗰個阿姨好霸氣

吊，係啲on9 poly仔先話正

你唔明我就吊到你明

快啲吊啦 食能完啲垃圾串燒同啲on9 poly女係條街瓜瓜叫引人注意好能on9囉

係咪癲撚咗

你話要吊到我明嘛，七頭

好耐無食

原來唔識個梗
得喇你可以去頭七喇柒頭

點解？
好忙？

以前住hall成日食 之前未有咁多間串燒鋪 呢間算平靚正 又開得夜 住hall回憶

間嘢俾人神化得太勁
冇乜特別

以前一家肥佬正好多

梗你老味啦，話你風趣呀？快啲去攬能住個肥婆一齊好串燒啦七頭 希望你唔能係poly仔唔係真係影能衰poly 咁能難死又污糟你條七頭都係度吹奏又話係個梗 你返去你老母面前表演呢個梗啦on9

自己唔明發爛渣
我都未講「吊」你老母啦
走啦柒頭，得個惡字有撚用咩傻閪
影咩衰Poly吖
我唔覺得影衰poly會關你事喎

不過我唔係成日食

同意
其實係抵食
同香港之前唔算太多串燒鋪

抵食就去牛雜個間食啦

果間d牛雜反而唔低食

惡你老味呀，你自細食屎大㗎？poly有你呢啲on9仔真係慘 吊能完人俾人吊返就瓜瓜叫叫人走 快啲返攪能住你個肥婆啦on9仔

求鋪名

吊你老母咩
垃圾5p仔
死撚返去5p啦
都話Poly係點都唔關你事咯 你又冇份讀

紅磡有咩好食？睇演唱會前想食下嘢

收皮啦你 咩思想黎

成個對話都好小學雞

去foodcourt算啦 置富個度

垃圾黎 餓死都唔會食美味佳

間野其實好一般 我食兩次堂食 成兩個幾鐘物到哂野食 我兩個人食咋大佬

P你老母咩，你班on9仔淨係識係街大叫引人注意半夜三更嘈怨吧閉仲識乜呀，俾你班on9影衰哂poly仲好能自豪你條能樣醜5醜㗎吊你老母

識食 成日特登番去食
食到認到
好彩既係畢左業先唔做

5你老母能你老母吊你老母
學識打字未？

我吊你老母你識字未呀

我最唔明就係點解你一開頭已經當我Poly人，仲上綱上線咁
好撚白痴

咁誇張

我都唔明你死係要應

有時間嘅唔洗去Foodcourt啦
行過黃埔大把野食

你on9又打5p字我咪撚你囉

P你個7頭咩5p字 我吊你老母洗唔洗影埋你老母個閪出黎呀

屌你老母講野串柒柒,自己講野又無point,路過都要黎屌你老母

金牌牛雜

收皮啦 5p仔仲要串柒柒咁，前世未比人屌過定平日存在感低要上黎搵下自己存在價值呀，d 人食串燒嘈關間鋪頭乜柒野事呀？試下用個豬腦諗一諗先再同我地講野啦唔該

串你老母個閪呀？走黎做㗎量呀？我吊你老母就令你個七頭有存在價值呀，仲有你同我講用豬腦諗一諗？你用你老母個閪諗一諗我做乜吊9樓主個七頭啦 仲吊我串七七？我七你老母呀！

識打個屌字未？

柒
屌
撚
返5p啦屌你老母

識吊你老味呀？屌乜閪呀？寫正字呀？我𨳒你老母閪呀

金牌牛什， 係生記滷味隔離

5你老個P咩？好能威呀打幾個諧音字就好能勁呀

咩黎嫁呢個post

唔該

佢應該未見過呢張圖

係平過出面d串燒嘅

但係等到仆街，嘢又唔係好食

真係唔明點解仲可以咁理直氣壯，人唔要臉真係天下無敵

( Show Blocked User - Radishhead )
單機啦柒頭

我明喇
樓上條友一定係住喺美味佳附近
日日被你哋班poly班仆街嘈到無覺好訓
所以入黎洩氣發憤
吊 能 七 由呢個打字模式可以知道佢係個中年人

你哋咪夜晚唔好咁嘈囉

你早d貼唔撚得架

( Show Blocked User - Radishhead )

應該係唔敢落街屌柒班poly 仔而做鍵盤戰士威威
同班廢中廢老一樣，影人坐關愛座上fb又唔敢當面屌柒人

我覺得隔離有間叫千味燒嘅都唔錯

你收9皮啦話你好笑咩

個賣點係個肥婆雞翼，因為佢d 汗會滴落d 雞翼到 所以識食要夏天先去，講起都就夏天

間野野食好難食
呀姐又串 又收得貴
貼錢買難受

如果我住附近我唔夜晚兜盤屎飛落去，人地過啲間糖水鋪都識貼張紙叫人晚上安靜啲啦

一家肥仔無做

lm

肥婆雞翼

當年成日打電話叫定肥婆雞翼

由$10 3隻雞全翼開始食
個時係好抵屌 放學同班fd落去食 有火麻仁飲添
個肥婆老闆娘又好人

Btw家下做大左請埋哂19員工阿姐
問多兩句話整緊 唔等得唔好等 垃撚圾